与其他更复杂的算法不同，它允许用户拍摄人脸的任何视频，并使用它只需几行代码即可为其他人的人脸照片制作动画。记忆者在制造假货，事情变得越来越奇怪| Karen Hao | 2020年8月28日|麻省理工技术评论
它将要求应用程序向用户申请使用唯一代码收集和共享数据的权限，该代码用于识别他们的iPhone和iPad。脸谱网：苹果隐私权的改变将搅乱在线广告|凡尔纳·科皮托夫| 2020年8月26日|财富|
邮政工作人员将数百万张选票快速送到选民手中，然后将填妥的选票送到县选举办公室，在那里使用条形码跟踪选票。当各州考虑通过邮件扩大投票时，他们转向俄勒冈州寻求建议|李·克利福德| 2020年8月24日|财富
她被告知，由于她的邮政编码，她是一名高危患者，被转移到隔离室分娩。联邦调查发现，这家医院侵犯了患者的权利，对土著母亲和新生儿进行了剖析，并将其分开。作者：Bryant Furlow，新墨西哥州深度报道，2020年8月22日，ProPublica
研究人员说，由于计算机代码中的错误，他们的发现——人类比模拟量子力学的计算机游戏表现更好——是无效的。一位读者询问冠状病毒突变|科学新闻工作人员| 2020年8月10日|科学新闻
根据一个真实的故事，“这是电影的代码”，这可能发生也可能没有发生，但几乎可以肯定不是这样。摔跤手马克·舒尔茨痛恨《猎狐人》|里奇·戈尔茨坦| 2014年12月31日|每日野兽报|的“令人作呕和侮辱性的谎言”
在巴西，人们根据自己的需要对内衣进行颜色编码。新年前夜，巴比伦风格| Candida Moss | 2014年12月31日| DAILY BEAST
这些地址被实施攻击的人用来控制恶意软件，并且可以在恶意软件代码中找到。不，朝鲜没有入侵索尼| Marc Rogers | 2014年12月24日| DAILY BEAST
众所周知，最早的“Shamoon”恶意软件的源代码已经泄露。不，朝鲜没有入侵索尼| Marc Rogers | 2014年12月24日| DAILY BEAST
谢天谢地，美国法典第七篇第25A章“葡萄和李子出口标准”的实施仍然得到充分资助。国会不断赠送的礼物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日| DAILY BEAST
这篇文章的一部分不是试图详细说明社会立法法典的细节。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
最低工资法应该以这样或那样的方式成为每个社区的法典的一部分。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
柏拉图对自己国家的法律感到不满，他写了一部道德和法律法典，他认为这部法典更好。福音哲学| J.H.沃德
反对者认为这是一个最自私的教条，没有任何道德规范。印度铁路第三级。Mahatma Gandhi
为什么一条溃烂的领带是不可溶解的，尽管该法典采用了一条伟大的格言，Quicquid ligatur solveible est？哲学词典，第1卷（共10卷）|弗朗索瓦·玛丽·阿鲁埃（又名伏尔泰）